［緊急］同女朋友一個月紀念日有無咩推介活動

聽日就一個月，想俾佢個難忘既紀念日，巴絲有無咩idea🙏🏻🙏🏻

一個月就要紀念

分手賀賀佢

就算周年都唔想煩紀念日
一個月